AMD overclock 是否傷機同一定高溫?

AMD overclock 是否傷機同一定高溫?

咩u都係咁